我宣布 廣東話新歇後語：打邊爐家族

一鑊熟

字哇華

冚家富貴

正一野味蝙蝠

語意: 周身邊菌周圍害人

屌 點整到的
病毒料理

字嘩嘩嘩嘩